Un gardien travaille 4 jours de suite et se repose le 5\ieme jour. Après un dimanche de repos, il reprend son travail le lundi. Combien de jours après ce lundi lui faudra-t-il attendre avant de se reposer à nouveau un dimanche ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 6
    \item 7
    \item 27
    \item 34
    \item 36
  \end{enumerate}
\end{multicols}